---
#subheadline: The Blueblood lady that can deal everything for the needed love from _Dystopian Universe_
title: Lenny McDaggert
layout: personagens
categories:
     - personagens
tags:
     - Shadow of the Century
language: br
header: no
---


## Aspectos

|              ***Tipo*** | ***Aspectos***                          |
|------------------------:|:----------------------------------------|
|            **Conceito** | Estudioso de contracultura e globalismo |
|         **Dificuldade** | Alheio ao mundo em geral                |
|    **Chamado às Armas** | Perigos além do padrão "americano"      |
| **No Campo de Batalha** | Aprendi coisas aqui e ali               |
|   **Formando a Equipe** | A balança entre Ocidente e Oriente      |

## Papéis

| ***Papel*** | ***Bizarro?*** | ***Perícias***                                    |
|------------:|:--------------:|---------------------------------------------------|
|     _Ninja_ | N              | Atletismo, Percepção, Lutar, Furtividade          |
|     Cérebro | N              | Computadores, Engenhocas, Intuição, Conhecimentos |
|      Espião | N              | Roubo, Contatos, Recursos, Furtividade            |

## Perícias

|     ***Perícia*** | ***Nível***   |
|------------------:|---------------|
|            Atirar |               |
|     **Atletismo** | Regular (+1)  |
| **Conhecimentos** | Ótimo (+4)    |
|      **Contatos** | Regular (+1)  |
|  **Computadores** | Regular (+1)  |
|           Direção |               |
|    **Engenhocas** | Regular (+1)  |
|   **Furtividade** | Razoável (+2) |
|      **Intuição** | Razoável (+2) |
|         **Lutar** | Razoável (+2) |
|     **Percepção** | Bom (+3)      |
|         Persuasão | Regular (+1)  |
|          Provocar |               |
|         **Roubo** | Regular (+1)  |
|      **Recursos** | Regular (+1)  |
|           Vontade |               |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ ***Armas Improvisadas:*** quando usando armas improvisadas, você recebe +2 ao Criar Vantagens ao Lutar
+ ***Enciclopédia Perambular:*** _no início do episódio_, role _Conhecimentos_, dificuldade ___Medíocre (+0)___. Cada duas tensões permitem que você coloque uma Invocação Gratuíta em uma Área de Conhecimento que você nomeie. Quando essa área de conhecimento puder ser usada, use a Invocação para conseguir um Sucesso Automático em um teste relacionado
+ ___Diagnóstico Clínico:___ Quando você conhecer ao menos um dos Aspectos do NPC, você pode usar _Intuição_ no lugar de _Persuasão_ para obter informações sobre ele, mas você parecerá rude ou forçoso, e não será bem-visto por ele no futuro
